[蛇齋餅粽] 原來啲蛇去咗警察員佐級協會

蛇汁蚊伊麵

阿蛇去蛇王食蛇

240又唔平喎

食完蛇,齊齊北上叫G

阿SIR用支那寶叫雞唔駛你教！

警隊蛇宴超重口味 大媽載歌載舞露埋底

咁貴嫁

老老實實又唔係請，要比錢

240俾靚模你好唔好

阿sir食蛇羹唔駛你教